如果連登搞個集會反拖政報告，跟住俾警察拉左，可唔可以申請政治庇護？

大家一齊去歐洲啲左膠國拎護照

有一半國籍我都開心

拉完仲比你出到境？

保外就醫